唔聲唔聲，摩洛哥既朋友又返到黎香港了

滯留摩洛哥27港人乘內地專機抵廣州 直送亞博檢測

【Now新聞台】接載滯留在摩洛哥中國公民的專機將在下午抵達廣州，機上有27名香港居民。

特區政府表示，經同廣東省政府商討，自費乘坐專機的香港居民抵達廣州白雲機場，辦妥入境手續及採集檢測樣本後，會乘坐特區政府安排的專車離開廣州，經深圳灣口岸返香港。

他們直送機場亞洲博覽館的衞生署臨時樣本採集中心接受病毒測試，直至有檢測結果。如呈陽性會送院治療，若為緊密接觸者要送檢疫中心，其餘結果呈陰性的旅客家居檢疫十四天。

無人理